# Gestao Formacoes Mercado

Projecto final de curso

## Funcionalidades

- Gestão de recursos
- Gestão de formações
- Gestão de utilizadores/formadores
- Estatisticas de uso da aplicação, consumo de recursos
